食八爪魚可唔可以壯陽？

成日有人聽講飲蛇鞭酒 食動物生殖器以形補形。而八爪魚其中一隻手係佢條丁，咁有無相同作用？

會生多幾條丁出嚟

條j俾八爪魚食聽講可以壯陽

你睇下班韓仔 成日生食八爪魚
搞到條jj

可以

所以你吞我啲精會更加有效